極緊急：有個朋友係黃大仙廣場被捕，有冇人知會去邊間狗屋

緊急：有個朋友係黃大仙廣場被捕，有冇手足知會去邊間狗屋

已搵律師，但要知邊間狗屋🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推

Push

你想人點答你

蘋果話秀茂坪警署

唔該

巴打會去?可唔可以幫我留意有冇一個朋友?斷左聯絡

民陣：65499452

星火：64616642 / 98190979

搵左先，朋友家人應該會去，聯絡左朋友家人先